{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052851",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072629?place[place_type]=GID&place[gid]=1072629&place[latitude]=35.3587048431&place[longitude]=127.0290087795&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양 정원펜션"
    },
    "text": "当庭園ペンションは潭陽で最高のペンションとして有名です。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。 追加人数が発生する場合はご連絡ください。 追加費用が発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合でも、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 青少年の男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及びご利用にも制限があります。 決められた入室および退室時間を守ってください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失に対する責任があります。 魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人が用意した炊事道具も搬入できません。 客室内での喫煙も禁止されており、決められた場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 単独バーベキュー客室ではいつでも炭火バーベキューを楽しむことができます。 客室にはIPTVとWi-Fiが備えられており、村の共同フットサル場も利用できます。 駐車施設も提供され、周辺にはさまざまな楽しみがあります。 潭陽温泉、錦城山城、ヨンマルキル、メタプロバンス、竹緑園、官房再林、江泉寺、カマコルなどを訪問してみてください。 当ペンションには空と庭園の一軒家で構成された客室があります。 ハヌルは基準2名、最大3名まで利用可能で、定員は基準2名、最大4名まで利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合はご連絡ください。追加費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合でも、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及びご利用にも制限があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失に対する責任はありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "単独バーベキュー客室ではいつでも炭火バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽やアクティビティが提供されていますか？",
            "answer": "客室にはIPTVとWi-Fiが備えられており、村の共同フットサル場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "潭陽温泉、錦城山城、ヨンマルキル、メタプロバンス、竹緑園、官房再林、江泉寺、カマコルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "当ペンションには空と庭園の一軒家で構成された客室があります。"
        },
        {
            "question": "ハヌルとは何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ハヌルは基準2名、最大3名まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "定員は何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "定員は基準2名、最大4名まで宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 460
    }
}